[美斯]意甲森多利亞表示球會有十號波衫空缺

關於美斯（Lionel Messi）離隊的消息愈演愈烈，多家媒體表示，巴塞高層正在召開緊急會議，對美斯離隊一事進行討論。雖未確定離隊，美斯的下一站仍然引來不少的猜測。

森多利亞官推借此機會皮了一把。他們在Twitter上寫道：「上一次我們查看的時候，我們10號波衫可是空缺的哦。。。」

新的挑戰

拿坡里呢？
準備好老馬二世降臨未？

梅西：桑普多利亞，我要近來了

皮了一把

諗起呢張圖

免簽？

美斯加盟全世界